<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>Life - Tag - Mukti Storytelling</title>
        <link>https://muktistorytelling.netlify.app/tags/life/</link>
        <description>Life - Tag - Mukti Storytelling</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Sat, 13 Nov 2021 21:11:58 &#43;0700</lastBuildDate><atom:link href="https://muktistorytelling.netlify.app/tags/life/" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
    <title>Berkenalan dengan Financial Asset dan Real asset</title>
    <link>https://muktistorytelling.netlify.app/financial_asset_real_asset/</link>
    <pubDate>Sat, 13 Nov 2021 21:11:58 &#43;0700</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://muktistorytelling.netlify.app/financial_asset_real_asset/</guid>
    <description><![CDATA[Ada yang menarik dari artikel yang saya buat ini, artikel ini dibuat karena saya punya janji dengan seseorang untuk menjelaskan tentang Financial Asset, tapi karena suatu hal, komunikasi kami terputus. Kemungkinan terburuk saya tidak bisa bisa berkomunikasi lagi dengan dia. Saya berharap dia membaca artikel yang saya buat ini. Karena laki-laki harus dipegang kata-katanya. Wah ko jadi galau begini 😅, maaf mari kita kembali ke topik.
Setiap orang harus mengerti tentang keuangan, harus mengerti tentang perencanaan keuangan.]]></description>
</item><item>
    <title>Dikotonomi Kendali</title>
    <link>https://muktistorytelling.netlify.app/dikotonomi_kendali/</link>
    <pubDate>Sun, 24 Jan 2021 21:51:30 &#43;0700</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://muktistorytelling.netlify.app/dikotonomi_kendali/</guid>
    <description><![CDATA[Baru-baru ini saya selesai membaca sebuah buku dari Bapak Henry Manampiring yang berjudul Filosofi Teras. Saya membaca buku ini atas rekomendasi teman saya sekaligus mantan dosen saya dulu sewaktu kuliah, Pak Aqmal Maulana.
Banyak sesuatu yang bisa dipelajari dan diterapkan didalam kehidupan, tujuan dari Filosofi Teras itu adalah bagaimana kita bisa mengendalikan emosi negatif yang terkendali atau bagaimana kita bisa hidup sebaik-baiknya seperti kita seharusnya kita menjadi manusia.
Disini Filosofi Teras menerangkan bahwa]]></description>
</item></channel>
</rss>
