<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>All Posts - Mukti Storytelling</title>
        <link>https://muktistorytelling.netlify.app/posts/</link>
        <description>All Posts | Mukti Storytelling</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Sat, 13 Nov 2021 21:11:58 &#43;0700</lastBuildDate><atom:link href="https://muktistorytelling.netlify.app/posts/" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
    <title>Berkenalan dengan Financial Asset dan Real asset</title>
    <link>https://muktistorytelling.netlify.app/financial_asset_real_asset/</link>
    <pubDate>Sat, 13 Nov 2021 21:11:58 &#43;0700</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://muktistorytelling.netlify.app/financial_asset_real_asset/</guid>
    <description><![CDATA[Ada yang menarik dari artikel yang saya buat ini, artikel ini dibuat karena saya punya janji dengan seseorang untuk menjelaskan tentang Financial Asset, tapi karena suatu hal, komunikasi kami terputus. Kemungkinan terburuk saya tidak bisa bisa berkomunikasi lagi dengan dia. Saya berharap dia membaca artikel yang saya buat ini. Karena laki-laki harus dipegang kata-katanya. Wah ko jadi galau begini 😅, maaf mari kita kembali ke topik.
Setiap orang harus mengerti tentang keuangan, harus mengerti tentang perencanaan keuangan.]]></description>
</item><item>
    <title>Pengalaman Satu Tahun Bekerja</title>
    <link>https://muktistorytelling.netlify.app/satu_tahun_bekerja/</link>
    <pubDate>Tue, 19 Oct 2021 20:49:44 &#43;0700</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://muktistorytelling.netlify.app/satu_tahun_bekerja/</guid>
    <description><![CDATA[Rasannya sudah lama sekali saya tidak membuat tulisan di blog, ya karena habis mengganti laptop dari windows ke MacBook 😎 membuat malas mengatur environment Static Site Generator ini.
Oke kembali ke judul, Pengalaman Satu Tahun Bekerja. Bulan November nanti saya sudah 1 tahun bekerja di perusahaan Software House, EOA Tech International. Banyak cerita dan pengalaman selama saya bekerja disana. Sebelumnya, saya ingin ucapkan terima kasih ke Pak Rony, beliau adalah CTO EOA Tech International &amp; CEO dari Ngampooz, yang menawarkan saya bekerja menjadi Sistem Analis di EOA Tech International.]]></description>
</item><item>
    <title>Belajar Bahasa Asing</title>
    <link>https://muktistorytelling.netlify.app/belajar_bahasa_italia/</link>
    <pubDate>Fri, 14 May 2021 10:49:12 &#43;0700</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://muktistorytelling.netlify.app/belajar_bahasa_italia/</guid>
    <description><![CDATA[Banyak bahasa di dunia ini, setiap negara memiliki bahasa-nya sendiri-sendiri. Melalui bahasa kita dapat memahami apa yang dimaksud seseorang. Terus bagaimana dengan orang-orang yang berbeda negara ingin berkomunikasi bersama ? Mereka harus menggunakan bahasa international, bahasa international saat ini adalah bahasa Inggris.
Tetapi terkadang ada orang yang dari negara lain yang ingin mempelajari bahasa suatu negara lain selain bahasa International, contohnya seperti saya ini. Selain mempelajari bahasa International, Saya juga mempelajari bahasa Italy.]]></description>
</item><item>
    <title>Berkenalan Dengan Pasar Modal</title>
    <link>https://muktistorytelling.netlify.app/berkenalan_dengan_saham/</link>
    <pubDate>Sat, 01 May 2021 16:39:01 &#43;0700</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://muktistorytelling.netlify.app/berkenalan_dengan_saham/</guid>
    <description><![CDATA[Akhirnya saya bisa meluangkan waktu untuk menulis kembali, karena kemarin-kemarin lumayan super sibuk dengan urusan kantor. Sesuai dengan judul blog ini, yaitu &ldquo;Berkenalan Dengan Pasar Modal&rdquo;. Saya akan menceritakan awal-awal bagaimana saya kenal dengan yang namanya saham. Istilah lainnya yang lebih keren adalah Stock Market. Kita menyebutnya saham saja ya biar lebih familier.
Ya saya diracuni oleh teman saya yang sudah lebih dahulu bermain, dia menceritakan bagaimana petualangan dia bermain saham.]]></description>
</item><item>
    <title>Dikotonomi Kendali</title>
    <link>https://muktistorytelling.netlify.app/dikotonomi_kendali/</link>
    <pubDate>Sun, 24 Jan 2021 21:51:30 &#43;0700</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://muktistorytelling.netlify.app/dikotonomi_kendali/</guid>
    <description><![CDATA[Baru-baru ini saya selesai membaca sebuah buku dari Bapak Henry Manampiring yang berjudul Filosofi Teras. Saya membaca buku ini atas rekomendasi teman saya sekaligus mantan dosen saya dulu sewaktu kuliah, Pak Aqmal Maulana.
Banyak sesuatu yang bisa dipelajari dan diterapkan didalam kehidupan, tujuan dari Filosofi Teras itu adalah bagaimana kita bisa mengendalikan emosi negatif yang terkendali atau bagaimana kita bisa hidup sebaik-baiknya seperti kita seharusnya kita menjadi manusia.
Disini Filosofi Teras menerangkan bahwa]]></description>
</item><item>
    <title>Mencatat Setiap Pengluaran</title>
    <link>https://muktistorytelling.netlify.app/mencatat_pengluaran_sehari2/</link>
    <pubDate>Sun, 27 Dec 2020 15:11:07 &#43;0700</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://muktistorytelling.netlify.app/mencatat_pengluaran_sehari2/</guid>
    <description><![CDATA[Pernah gak sih mengalami situasi seperti ini &ldquo;Wah uang udah abis aja ya, padahal baru kemarin dikasih uang atau Wah gajian udah abis aja, padahal baru kemarin gajian&rdquo;. Saya rasa setiap orang pasti pernah mengalami situasi seperti ini, termasuk saya. Kebanyakan dari kita tidak pernah tau tentang uang yang kita habiskan dipakai untuk apa saja, dan siklus ini terus berulang tanpa menemukan sebab-sebabnya.
Setelah memasuki dunia kerja, saya mencoba lebih berhati-hati ketika menggunakan uang.]]></description>
</item><item>
    <title>Pekerjaan Sistem Analis</title>
    <link>https://muktistorytelling.netlify.app/sistem_analis/</link>
    <pubDate>Sat, 19 Dec 2020 16:01:19 &#43;0700</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://muktistorytelling.netlify.app/sistem_analis/</guid>
    <description><![CDATA[Artikel ini dibuat karena banyak yang menayakan kepada saya tentang pekerjaan Sistem Analis, khususnya teman-teman saya yang memiliki background pendidikan jurusan Sistem Informasi dan suka bertanya-tanya, &ldquo;bagaimana pekerjaan seorang Sistem Analis ketika berada didunia kerja ?&rdquo;. Disini saya akan berbagi cerita tentang pekerjaan saya menjadi seorang Sistem Analis diperusahaan Software House EOA Tech International.
Sebenarnya teman-teman bisa mengetahui pekerjaan Sistem Analis (atau pekerjaan lainnya) dari job description yang ketika teman-teman melamar sebuah pekerjaan.]]></description>
</item><item>
    <title>Mendapatkan Pekerjaan Pertama</title>
    <link>https://muktistorytelling.netlify.app/kerjaan_pertama/</link>
    <pubDate>Sat, 12 Dec 2020 21:46:37 &#43;0700</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://muktistorytelling.netlify.app/kerjaan_pertama/</guid>
    <description><![CDATA[Ketika selesai sidang skripsi dan dinyatakan lulus, rasannya meyenangkan sekali. Itu tandannya kita berhasil menyelesaikan tanggung jawab atas kuliah yang kita jalani dan berhak memperoleh gelar menjadi seorang sarjana (semoga bukan jadi sarjana komedi ya).
Setelah dinyatakan lulus dan menjadi seorang fresh graduate bukan berarti masalah kita selesai, justru disinilah awal dari sebuah masalah yang baru. Banyak mahasiswa yang setelah lulus bingung mau ngapain, saya sempat merasakan situasi tersebut. Mau kerja bingung mau kerja apa.]]></description>
</item></channel>
</rss>
