<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>Sistem Analis - Tag - Mukti Storytelling</title>
        <link>https://muktistorytelling.netlify.app/tags/sistem-analis/</link>
        <description>Sistem Analis - Tag - Mukti Storytelling</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Tue, 19 Oct 2021 20:49:44 &#43;0700</lastBuildDate><atom:link href="https://muktistorytelling.netlify.app/tags/sistem-analis/" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
    <title>Pengalaman Satu Tahun Bekerja</title>
    <link>https://muktistorytelling.netlify.app/satu_tahun_bekerja/</link>
    <pubDate>Tue, 19 Oct 2021 20:49:44 &#43;0700</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://muktistorytelling.netlify.app/satu_tahun_bekerja/</guid>
    <description><![CDATA[Rasannya sudah lama sekali saya tidak membuat tulisan di blog, ya karena habis mengganti laptop dari windows ke MacBook 😎 membuat malas mengatur environment Static Site Generator ini.
Oke kembali ke judul, Pengalaman Satu Tahun Bekerja. Bulan November nanti saya sudah 1 tahun bekerja di perusahaan Software House, EOA Tech International. Banyak cerita dan pengalaman selama saya bekerja disana. Sebelumnya, saya ingin ucapkan terima kasih ke Pak Rony, beliau adalah CTO EOA Tech International &amp; CEO dari Ngampooz, yang menawarkan saya bekerja menjadi Sistem Analis di EOA Tech International.]]></description>
</item><item>
    <title>Pekerjaan Sistem Analis</title>
    <link>https://muktistorytelling.netlify.app/sistem_analis/</link>
    <pubDate>Sat, 19 Dec 2020 16:01:19 &#43;0700</pubDate>
    <author>Author</author>
    <guid>https://muktistorytelling.netlify.app/sistem_analis/</guid>
    <description><![CDATA[Artikel ini dibuat karena banyak yang menayakan kepada saya tentang pekerjaan Sistem Analis, khususnya teman-teman saya yang memiliki background pendidikan jurusan Sistem Informasi dan suka bertanya-tanya, &ldquo;bagaimana pekerjaan seorang Sistem Analis ketika berada didunia kerja ?&rdquo;. Disini saya akan berbagi cerita tentang pekerjaan saya menjadi seorang Sistem Analis diperusahaan Software House EOA Tech International.
Sebenarnya teman-teman bisa mengetahui pekerjaan Sistem Analis (atau pekerjaan lainnya) dari job description yang ketika teman-teman melamar sebuah pekerjaan.]]></description>
</item></channel>
</rss>
